.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "FETCH-EBOOK-METADATA" "1" "февраля 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
fetch-ebook-metadata \- fetch-ebook-metadata
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
fetch\-ebook\-metadata [параметры]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Получить метаданные книги из онлайн\-источников. Вы должны задать по крайней мере название, авторов или ISBN.
.sp
Всякий раз, когда вы передаете аргументы \fBfetch\-ebook\-metadata\fP, в которых есть пробелы, заключите аргументы в кавычки. Например:  "/some path/with spaces"
.SH [ПАРАМЕТРЫ]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-allowed\-plugin, \-p
Укажите имя используемого плагина загрузки метаданных. По умолчанию будут использоваться все плагины метаданных. Может быть указано несколько раз для нескольких плагинов. Все имена плагинов: Google, Google Images, Amazon.com, Edelweiss, Open Library, Overdrive, Douban Books, OZON.ru, Big Book Search
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-authors, \-a
Автор(ы) книги
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-cover, \-c
Указать имя файла. Обложка, если доступна, будет сохранена. Без этого параметра обложка не будет загружена.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
показать это сообщение и выйти
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-identifier, \-I
Идентификаторы, такие как ASIN/goodreads id и т.д. Можно указать несколько раз для нескольких идентификаторов. Например:\fI\%\-\-identifier\fP asin:B0082BAJA0
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-isbn, \-i
ISBN книги
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-opf, \-o
Вывести метаданные в OPF формат вместо читаемого текста.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-d
Таймаут в секундах. По умолчанию 30
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-title, \-t
Название книги
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose, \-v
Вывести лог в консоль (stderr)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
показать версию программы и выйти
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
